仆你個街 新城市商戶唔收鋪

屌 唔知講咩好

頭先去到人流都仲好多

正常
成個星期唔做生意咩

Zara最痴線

真，冇警察就冇衝突

仆街 真係當香港人冇到

其實商戶知道啲人係和平既都唔會搞亂檔，所以照樣繼續做生意

哎 咁新紅雞唔出來真係冇問題
傳說中馬照跑 舞照跳

證明警察先係搞亂嘅人

有咩奇
學人話cwb我地遊行 金鋪照開
反而前幾日關門先奇

開門但無乜生意，除咗5樓6樓果堆舖

sogo邊次遊行閂過門？個洗手間幾個鐘keep住長龍就有

開鋪班人都知呢班人唔會亂黎

點解要閉鋪呢

都唔知話班商人無良好
定香港人善良過龍好

有啲開仲好，根本唔知啲人係幫襯有行動定食花生

頭先有條友係到叫人衝zara屌醒班行緊街既港豬

連城全部開緊

我physical約就到期，打算轉徒手健身，
新城市3樓係公共地方，我可唔可以係果度做運動？

連城係地鐵既，好多手足去果邊食嘢

唔緊要既，商戶有佢選擇，同埋證明示威者唔係狗狗口中既暴徒，真正暴徒係狗狗

新城市都開門 連城唔洗諗啦
搞到新城先啦

另一個角度睇
商戶就係知市民係和平
不過其實咁多人係度
都變相少咁啲人流嫁啦
真係係到行街嘅人
其實或多或少係同路人

on9， 你毒撚咋，邊位呀？ 你入舖頭咪唔做你生意囉

今日有無冷氣?

蝗蟲至愛

冇問題架，可以同香港人講，冇差佬，香港可以和平，
警察先係香港最大犯罪集團

新城市要人

你太睇少香港人既忍耐力, 唔燒到自己係唔會出聲, 出面同黑警打緊交, 其他地方馬照跑舞照跳股市樓市升升升炒炒炒

大家好均真，一去到連城範圍一張poster memo 紙都無

集中721啦

遮樣

721
3pm

自己人黎，唔係個個都有條件唔返工出黎遊行

可否幫推呢個
【人命關天】721應該注意的幾點事項

咁咪幾好 就係大家都知香港人高質先繼續做生意姐
唔通下下搞到咁疆咩

屌你老母la唔使搵食牙

香港人，有咩風浪未見過

調返轉諗，佢地知你地唔係嚟搞事
而係要新鴻基交代
對你地有信心姐

你地走啦 走啦 你地走左就會無事架啦

沒有狗隻沒有傷害

就係搵到食 先搞笑

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 搞到d大陸客走哂
沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

鳩嗚左兩次緊係收鋪

因為佢地知道無差佬就會安全

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

佔中果陣啲金鋪都照開啦

驚閪咩
比我都唔驚啦
有狗嚟我就真係驚啦

咁安全 又多客

一路行 灑下溪錢

包你雞飛狗走

唔使搵錢呀 人地唔使食野呀
你真係痴架喎

淨係呢句做 banner 已經好夠， 圖都唔駛出

h&m頭果幾日都仲淆底，今日就早落一邊閘，另一邊唔落何必呢

我建議將個晚發生既事圖文並茂直接send俾個啲鋪既總部

香港人完美表現：人善比人欺

push
入去行下

咁樣迫唔到新地喎

比更多人知係警犬先係搞搞陣

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

屌
兒登仔怕撚咩

最勁恰9 D CS

搞9清潔呀姐
以為自己好撚型

收皮啦

係驚撚你地咩

兒登仔話
我未撚打過工

關我撚事

笑撚死人咩

人地鋪頭都未出聲
你地朋咩

搞事既人地

人地開鋪做生意
要既係搵錢

我有幫襯

因為距地知兒登仔得把口

真心想講成日話咩破壞經濟
班撚樣冇諗過人流多反而有錢賺

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

過去圍鳩喜茶啦屌

對呢d商場
最好每星期同d狗玩一轉
等大陸都講新城市唔安全
甘先有壓力到時商戶先有權講嘢
商戶都俾商場方合但又無條件嘈
香港商場都有壟斷嘅情況
依家一租要幾個場一齊租

整張圖有黑警就關舖
無黑警大把人抗議都好好生意

走啦你

事實係

依家新城市廣場外面有警車，我發夢係巴士站係咪見到一架，但有救護車

防火防盜防警察

證明示威者唔係暴徒

緊係啦
睇死你班友唔敢亦唔會做D咩, 我唔繼續開鋪咪好笨柒?!

唔知嬲好定笑好
世界上最和平既暴徒

如果係法國

上星期我同老母睇住32台直播
(本身佢睇CCTVB新聞台，俾我轉過去)
我已經同佢講
如果我喺現場
一係搵嘢扑玻璃
一係搵嘢點火掟入鋪搞著消防系統
總之有咁亂搞咁亂再趁機走
係得香港痴線到咁環境
居然無鋪頭有事

知你地班後生仔仲安全過班黑警

最危險既係邊個 大家有眼睇

有黑警先有衝突

你同香港人都痴線 打和 super

你話我痴線我唔反對
其實我真心佩服當下環境
果班“示威者”
甚至“義士”
都仲好有有理智知道條有乜係一定唔可以做
今年6月到而家
香港人一次又一次令我敬佩

遮口罩男樣呀屌你老母

有冇直播

完左啦

激安殿堂個日本老細做訪問比人問驚唔驚200萬人遊行佢都話香港d遊行好林善 唔係外國果d破壞性暴亂